[模型一問] 巴巴托斯

有冇見到邊到仲有貨

去左福利, 旺角都見唔到

另外有冇巴打買左Hi Resolution Model 既巴巴托斯

買埋D配角機

無前途呀你

梗係等買破滅魔劍隊啦

諗住買部巴巴整佢俾魔劍射爆既場景

hg/144邊度有？

邊度靚
機設已經柒
動畫表現又柒
買埋啲柒頭機真係冇大志

周圍都有～

HIRM 6th form